{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10052042",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 선셋 한옥 & 오션리조트"
    },
    "text": "総客室数は20室で、韓国語で案内サポートをしています。 お知らせとしては客室の入室基準を確認する必要があり、追加人数がいる場合は追加料金を現場で決済する必要があります。 オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 また、入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 客室は室内で禁煙され、室内で喫煙する場合は退室処理され、払い戻しはできません。 各客室は1~2台の駐車が可能であり、基準人数は3名であり、超過した人数からは追加料金が発生します。 大人は2万ウォン、小学生以下は1万ウォンで、1泊当たり現場で決済しなければなりません。 個別テラスBBQを申し込むことができ、これは18時以前に申し込む必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "20室です。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内サポートをしていますか？",
            "answer": "韓国語で案内サポートをしています。"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、客室の入室基準を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどこで決済しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、追加料金は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや特定の日、祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンや特定の日、祝日に変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には身分証明書を確認しますか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書を確認します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は室内で禁煙されています。"
        },
        {
            "question": "室内で喫煙する場合はどうなりますか？",
            "answer": "室内で喫煙する場合は退室処理され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "各客室には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、各客室には1~2台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "基準人数は何名ですか？",
            "answer": "基準人数は3名です。"
        },
        {
            "question": "超過した人数から追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、超過した人数から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "大人の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "大人の追加料金は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "小学生以下の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "小学生以下の追加料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "個別テラスBBQは何時までに申し込む必要がありますか？",
            "answer": "個別テラスBBQは18時以前に申し込む必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 423
    }
}